新垣結衣（113）這個借給你用 這是我考試用的勝負筆 所以加油哦

DSE嘅巴打加油

標題來源：

3月23&24日新SP
《羈絆～奔跑吧！奇蹟的小馬～》

官網：
PV：
出演：
役所広司、新垣結衣、岡田將生
勝地涼、小林薫、田中裕子

本作品，是東日本大震災受傷的一家，各種困難和戰鬥的同時，地震日出生的小馬夢想的賽馬到成長的身姿，福島縣的相馬舞台壓倒性的描繪的SP電視劇。
東日本大地震失去了長子的拓馬（岡田將生）的家人，和地震當日出生的小馬相依為命。父親·雅之（役所廣司）和長女·將子（新垣結衣）想將死去的哥哥夢見的競技馬培育起來，母親·佳世子（田中裕子）沉浸在失去了長子的悲痛之中無法自拔。以前是騎手的青年·夏雄（勝地涼）與協助他家人，進行受災地的復興，同時也依靠著作為北海道的牧場主人的加山（小林薰）。於是家庭面臨嚴峻的現實。真的是夢寐以求的競技馬就能夠跑起來嗎？
廣播：NHK 2017年3月23及24日（前後篇．各73分）
前篇(字幕)：
後篇(字幕)：

新手上路主線攻略：

歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集
擺圖用google drive：
ios用Whatsapp save gif 教學：
華田PS去底小心得：

Credit：華田
會員區：
binc名單：
巴打創作：
點名&留言版：

新垣結衣x瑛太W主演映畫《ミックス。》(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。
《Code Blue 3》製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九
十年過去，各人都走上自己的人生道路。
藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。
白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！
緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。
冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。
藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。
面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？
來自 Gakki 的訊息：
「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

留埋名先

唔理,留左先講

????

大家好

第一頁之獨佔

lm

LM!!!

咩事

有野做
關台啦

一頁留名

廿分鐘都仲有一頁

第一頁！

第一頁

留名

獨佔

想乘機獨佔？

鎖post

走啦

訓啦
又話訓

幫你講說話，咁對我？

留明

LOCK POST

鎖post仲回乜春？

獨佔，早抖

巴打係新人？
隔離個乜反對先有人架
過返去啦
係依邊回乜春

獨估

我就奇怪做咩成晚唔見你 做咩唔返過黎

鎖咗唔好回啦
俾我放低個獨佔完post啦

做咩呀筆仔 唔開心呀
114開返呢個標題啦

唔開啦
自己行開發陣脾氣就會返去
唔洗擔心

獨佔獨佔

筆巴

考緊dse仲唔訓
唔好阻我獨佔啦

筆仔我全力支援你開下個post
你人係到的話我唔會比其他人搶

唔開啦
浮游巴入咗黎
即係考dse嘅巴打望到句標題啦
足夠了
btw好肚餓所以鎖咗doc唔俾你貼麵

不了

真係唔好回啦
無謂有兩個(113)係娛樂台啦

真post係隔離post
歡迎巴打加入

你唔返去都唔便諗住鎖到post

btw我都係緊你學野姐，做咩鎖

筆了

好肚餓
聽日開返條link俾你

新人都阻我獨佔
去隔離post啦

巴打唔過返隔離留名我都會keep住推呢邊

新垣結衣男友係我
新人去隔離post啦
個邊先係真

你唔貼圖都唔知你係異教徒巴
秋本帆華呢？

呢張圖係我果時深夜擋住懸念既時候用先既，次次都想趁我瞓咗就獨佔

又秒咗你，梳

已死